冇真民主就唔可能做到「真。撒回條例」

「撒回條例」既目標係「永不重提送中條例」，只要政府仍然係受中國控制，五大訴求前四個訴求都唔會真正落實到，只有一個「無篩選」、「無DQ」、「有最終話事權」既民主話事權既政府，先可以做到真真正正既「撒回條例」。

五大訴求，不但缺一不可，更係缺民主不可！
香港主權在民，不在中國！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

自推十次

自推九次

自推八次

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

自推七次

自推六次

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

我呢個和理非唔收貨呀
我要真普選

一日未有真普選
一日未清算黑警
都絕對不會妥協